冷靜d，記住今日去機場既目的

太多鏡頭啦，大家諗一諗今日去機場既目的，唔值得為左一個柒頭大陸閪做多左呀。

俾first aid做野啦

岩

捉左條支狗都無得打死佢咖啦
制服左 起左底 影左佢大頭 咪放佢走囉

要散啦，俾first aid做野，所有鏡頭都係個到

越成功越多鬼而且啲鬼仲加速分化行動，狗又極速配合. 所以更加要齊心不割

要散啦，太多鏡頭啦，俾first aid做野

諗真啲啦，搵幾條友入去就搞到亂晒。

唔割呀，但係first aid做野，同埋太多鏡頭

唔割呀，但好撚多鏡頭影住first aid要做野。

入機場既目的呀，唔好為左大陸狗忘記左。

first aid做野，同消防員一樣，冇得阻架